美牌 ONLY

有冇巴打有買開ONLY？ 想問下佢啲coach jacket嘅size係點？見佢有XS但唔知會唔會好細件